他們選擇了懦弱——從週五以來的行為表明，他們知道這一點。 參議院共和黨人知道，他們在1月6日否決一項調查時選擇了懦弱。 他們剛剛證明了這一點。 詹姆斯·唐尼2021年5月31日|華盛頓郵報 
 多年來，我在腦海中一遍又一遍地回想著我被侵犯的細節，回憶著旁觀者的面孔，用旁觀者效應的外行人版本來解釋人群的不作為——集體的無能，集體的懦弱。 我的暴力襲擊，袖手旁觀的旁觀者，以及見證這一切的意義Kim Le, 2021年4月2日 
 這種成功正在審視那些只能在承認一種懦弱的文化和一種有毒的種族主義、一種自我慶祝和權利的情況下才能接受的東西。 西恩·潘:《超越好萊塢》尤金·羅賓遜2021年4月1日 
 這只是眾多在國會大廈被謊言、威脅和暴力威脅危及生命的人中的一個故事，而這些謊言、威脅和暴力是那些把個人利益凌駕於民主之上的懦弱的人煽動起來的。 在攻擊奧卡西奧-科爾特斯時，塔克·卡爾森用盡了虛偽|埃裡克·溫普爾| 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 羅伯·波特曼的懦弱對共和黨和共和造成的傷害比馬喬裡·泰勒·格林的瘋狂更大。 羅伯·波特曼對美國造成的傷害比瑪喬麗·泰勒·格林還大 
 但現在當我望向人群時，我也看到他們被自己的怯懦所困。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 最後，他告訴將軍，他應該開槍自殺，因為他的懦弱。 美國應該武裝烏克蘭民兵嗎? 傑米·德特默2014年11月24日每日野獸 
 但博納和共和黨人拒絕了，完全是出於怯懦和刁難奧巴馬。 對於奧巴馬來說，地獄周已經到來 
 她坐在巡邏車的後面，雙手拷在身後，嘲笑他們的懦弱。 “F*ck the Police”短語簡史|Rich Goldstein | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 “我認為這源於愚蠢和懦弱，”韋登在談到女超級英雄的問題時說。 《少數超級英雄的恐懼:漫威痴迷於白人拯救世界》2014年8月7日 
 炳上將後來在英國被槍決，罪名是在這件事上怯懦。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 說句公道話，在死亡面前，他絲毫沒有遇到他所吹噓的那種怯懦，而是遇到了他那乾枯的憤世嫉俗的靈魂。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 凡是一個不願被人懷疑是卑鄙怯懦的人所能提供的，他都會毫無保留地提供。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 怯懦促使他保持沉默，而某種打破沉默的東西促使他終於開口了。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 它不適合軟弱的人，他們帶著內疚進入作文，用謹慎的名義掩蓋自私和懦弱。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特